今次升浪 應該到285 會係g20峰會前到達 ！！！！！

大家發番個小橫財先

屌你老母啦

仆街

Ok入熊

大家

如果咁都俾你燈到，真係無話可說

麵麵暴力救熊軍

即係唔止285

聽日升600我都唔知追唔追好

但又知佢一定上到285

你研究完正股未？
分享下

麵神燈唔到升災

研究左

會係2萬四至2萬五入

等我入左先再講

鐵底確認

支持麵麵

支持

Fake ac

靜靜地贏唔撚好.jpg

唔好升咁多俾位我入ok

救淡友

淡友等死啦

出少句聲

又話自爆走ge ，做咩死返來

面神暴力救市

突然間覺得feel到真正既大牛三出現

咁都要燈？

聽朝入285熊

喂 牛三唔好燈

一望到係邊個開po就

聽早即熊

麵仔返黎了

真·大牛三

熊軍莫慌
本鳩打救眾生

啱啱沖涼先煩緊冇乜盤感搵唔到方向，而家有喇

夜期直上28000頭也不回

會唔會升過千 俾位入呀屌

重點係你有冇貨先

快d找數 啦

冇呀

咁都燈到 我入唔入熊好

早2星期老美日日升2-400加埋成千點
港女先268升到271
今日升400聽日最多咪升百零二百
夜期比大戶做倉炸
相信都係夜期造倉造頂

又一個正式痴左線啦

終於釋放面囝

面仔你都係走啦

麵神手上有咩貨

數字日期都出埋，精準雷達式神喻

麵麵 幫下手 好多熊
比個位來走

noway

大大力往死裹打

我屌 走左熊

Fat fat

放過熊軍啦麵神

你答我你係咪岩岩放返出黎失蹤左咁耐
仲要一出黎就燈

好波

麵神點睇已經升左500點

以為麵神被人引渡咗

屌你咩

一句到尾，G20傾唔傾得成？

麵仔咪燈啦 又話退出財經台
下星期一 六月十號 十點前唔係跌既話我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台！！！！！

世界末日啦

升

如果咁都比你燈到，真心勁

中呀

救救me先啦

麵神

面神露j之後破咗燈

面神咩位走

冇燈

反燈